本毒撚無聊想上法庭睇審訊 有咩要注意

票不停舉中指

入席前要吐淡口水落手

體驗埋無視裁判官仲好玩
大叫 拍手 講粗口

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

臨尾要起身拍手大叫「好撚精彩啊」
禮貌嚟

臨尾要嗌encore？

要嗌
「法官大人，我屌」

完個時法官判佢坐監既話要嗌加碼啪啪啪 加碼啪啪啪